返兼職洗唔洗埋堆?

橫掂兼職又唔係長工
但唔埋堆又好容易俾人講是非

梗係要
唔洗啦

on9

梳囉

埋囉，埋左無死，出嚟做嘢識人好過識字，到時夾埋曉起老細都仲得

洗撚

埋堆
冇人肯做既野通常比唔埋堆既新手做

梗係要，食返四、五條女先走啦

正常都好少講pt
岩傾咪埋

唔洗